
                      Vale la pena verla, a muchas personas no les gusto, pero estoy muy feliz de que a mi y alos criticos si, definitivamente la vere miles de veces, Oculus sera un clásico!
        
            